六，日無壞消息，個市係未升得返？

之前又話星期五d人驚楂貨過夜，所以跌，咁過左2日都冇咩壞消息，星期一補貨爆升?

借錢all in 牛

中國救市措施都仲未出台,到時彭彭聲升

系，快追貨

3幻點

幾十人中招算好消息，未到幾百

放心 中國唔會有招出 15年已經出咗大技 前面仲有萬億救市
美國QE人民幣未印都已經要貶值 仲出咩招？
仲有少少空間去降低存款準備金 不過環球股災 A股咁硬點解要降？

聽日唔知高開幾多

唔出招會暴動,太大對比過唔到心理果關

而家買升，不如過大海一鋪過仲快

瞓身7500

冇壞消息?

而家個市係好消息升壞消息都升，冇消息就跌

ig 升番好多啦，聽日牛牛繼續賺

星期一億升

all in牛啦

燈力無限，斷估跌一千